點睇有d女成日寫文發洩

ig見唔少女失戀拍拖就打文
乜乜乜
拍拖又打文放閃
其實班女打黎打去d文都唔夠鄺神，李專班友勁，個人意見
鄺神一篇文Ko哂，勁多女like，所以佢地有樣學樣

on9

吊狗公咋嘛

關我撚事咩